{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292638656/taean-avec-mont-pension-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476222513&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315638708&selectedRatePlan=384189064&expediaPropertyId=71613708&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아베끄망펜션"
    },
    "text": "泰安アベックマンペンション (태안 아베끄망펜션)\n泰安アベックマンペンション宿泊は施設とサービスの面で卓越した選択だ。 アベックマンペンションは屋外プールを備えており、便利なセルフ駐車と無料WiFiを提供して快適な宿泊を保障する。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションは屋外プール、セルフ駐車、無料WiFiなどの便利な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションの予約に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションへのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "泰安アベックマンペンションへのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "泰安アベックマンペンションでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "泰安アベックマンペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 567
    }
}